終於有得做組爸啦

我要食組仔

上面張圖係其他post睇過，免疫左但都係屌你老母

邊個quote上面圖block

Dllmch

垃圾post咪post垃圾圖黎回應